宇宙大d 定世界大d ?

到底邊個大d

你老母個閪窿最大

港女平定平板平

問一條人類睇得明嘅問題真係咁難

你碌鳩幼定牙簽幼？

又真係幾神秘

你話咩咪咩囉

宇宙大啲，因為世界真細小小小

世界大啲 因為我地個宇宙只係無數個咁多既宇宙之中既其中一個宇宙

但世界包含左無數個咁多既平行宇宙

如果你世界既定義係所有野既話

無限冇得擴張？讀下基本differential geometry先啦

世界地圖大d定宇宙地圖大d

這就是

世界大d
因為小小的宇宙~

我大d

宇宙大d
因為世界真細小小小～

宇宙大d 因為世界真細小小小～

《尸子》曰：「上下四方曰宇，往古來今曰宙。」

而世指時間，界指空間

好似差唔多大

樓主假膠定真係唔識？

宇宙直徑930億光年，
太陽系直徑200億公里
地球一周40075公里
咁簡單都唔知？

而人類所講的世界
通常指地球only
例如world wide web
the world have 7.6 billion people

定義何謂「世界」先
一般指地球
有人指此宇宙
佛教大千世界 = 十億個宇宙

宇宙大王最大